中立最自私

黃藍是政見
黑白是良知
中立最自私

係大是大非既時候
仲要話自己係中立既人/舖
絕對係想獨善其身
呢種人/舖絕對會因利益而隨時改變立場

所以, 如果有人同你講, 我冇任何立場/我中立/政府乜乜乜,但示威者乜乜乜. 麻煩大家同佢講聲: 嘩!原來你咁自私嫁

128 下午3點 維園見

早晨 5毛 又話行不改名齊大士
正垃圾